今晚個月亮好低，有冇人都見到？

第一次見到月亮咁低，覺得好新奇
有冇巴絲都有影到？
孤陋寡聞，今晚咩日子月亮低掛？

2020年最後一次滿月

我都睇到，
忍唔住望咗陣

Lm學嘢

Thanks for sharing

推到有Ching入黎解答